請放心，人權法一定過

對美國嚟講，香港具有地理戰略價值，美國一日影響到香港，就等如將戰線覆蓋到中國門口。中國一日尚未完全成為強國，一日都唔可以完全放棄香港。

有人話美國會因為貿易戰談判而唔簽人權法，呢個不可能。香港嘅地理位置太重要，何況美國已經收緊稅，唔怕要多樣。

情況就係黑社會係你間舖收緊陀地費，然後係出面擺咁盤桔，最重要係冇人俾呢個黑社會更惡。

所以香港人，可以爭取，但不必驚慌。

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

是不是現在只要Trump簽就得啦？

梗係。 佢冇得唔簽

平反! 埋土投降既手足唔係懦弱, 而係負責任既表現

就算過唔過都好
重中之重係本地戰線

唔取消香港關係法都冇用

取消咗重有咩要脅